macan full options 定 macan s?

你地會點㨂？

S

VW tiguan

直4同v6都唔識揀？

冇揸過波子？
波子冇S 果啲唔係波子黎架喎

添多少少上macan s full option

咁到時係macan gts 定s full option

加多少少 Urus full option

舊gts啦

Full options + 淘寶 “S” badge

Macan冇S 我買返VW或者Audi唔好

amazon 都有啦

唔該哂各位巴打嘅意見